中國肺炎every day！伊利沙伯醫院有病人對中國肺炎呈陽性反應！

WTF

黃埔花園CASE?

真係死仆街黎
21-23仲要返大陸,返大陸都算仲要去武漢